727 元朗一日遊

小妹諗住自由行
有冇巴絲一齊去欣賞下大自然，食老婆餅，夜晚可以燒埋野食

有
不了

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

有冇導賞團

當然有有小妹做導遊
帶大家遊覽名勝古蹟